有冇人可以解答？

既然16歲可以性交，點解18歲先可以入戲院睇三級片

因為3級未必係色情

睇三級片嚴重d 打j都係

?

因為立法果堆人想咁立
然後其他人又允許咁立
所以就咁定